訓左無睇 建制派雙位數未？

？

9啦

輸三位數啦

血洗保皇黨!!!

破10未